チーム8青森公演一般枠分身柯煙当選集氣區🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️‼️

ゆいゆい好想快d見你 ‼️

劇場にこの間出演させて頂いたので手紙も届きました～
もちろん全部読みますよ

咁好既女人邊到搵 ‼️

樓豬又飛

同你一樣沉哂船🚤🚢 ‼️

你點解會有我沉晒船呢個諗法

改名未牙‼️‼️

點會中，ticket camp啦

樓豬改名未

聽講呢度好似有人中左

你都唔叫沉船冇人叫鳥‼️

改咩❓有小栗有以我都想改 ‼️
同埋我物色緊一個會珍惜生駒里奈神id既後繼者‼️

題外話‼️
有冇人8牙覺得宮里莉羅好樣衰‼️

幫我買青森8君未❓

下青木樣衰啲‼️

10分前
岩田 陽菜（STU48） 配信中!!
轉會STU ‼️

真係好核突

このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。

このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。
このアカウントのツイートは非公開です。

このアカウントのツイートは非公開です。

@lklgjuhlrk;tjrlt;kmjrkljmtrjfさんから承認された場合のみツイートやプロフィールの表示ができます。[フォローする] をクリックすると承認リクエストが送信されます。

睇夠未

朋輩間關心下jer..........‼️